手機4月到期求無限全速plan

咩台都ok
小弟用緊手台
唔要出機plan
只要無限上網
最好有埋上下載速度
同埋整合晒每期幾錢
我會快狠準立即ok簽約，唔該咁多位巴絲

有優惠，符合您要求

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie